大學讀乞食科,出到黎有咩工好做？

請出招 除左政府工

政府工

盲人？

乞食

金拱門

當自己無讀過，用中六畢業證明揾工，包揾到。
睇你啱唔啱做姐。

中學TA

big4 audit 有手有腳就請
今年唔知